由今日開始每逢過時過節都加黃金兩個字

黃金端午節

黃金重陽節

黃金聖誕節

全面幫襯黃店，節目同黃店掛勾，激到班藍絲扎扎跳

節日

中聯辦：你咪撚再搞

藍絲現況圖

黃金暑假

黃金清明節